超超迷你月餅

我做了個超超迷你月餅比倉鼠BB 祝大家人pet兩團圓

仲有整餅全紀錄

人食既都應該細隻啲

巧qq

好有道理

好有心機呀！仲以為個膠焗爐係假嘅，點知真係焗得起，仲出埋煙